 alínea c mínimo de quarenta e dois e máximo de cinqüenta e cinco nos municípios de mais de cinco milhões de habitantes inciso cinco subsídios do prefeito do vice prefeito e dos secretários municipais fixados por lei de iniciativa da câmara municipal observado o que dispõem os artigos trinta e sete inciso onze trinta e nove parágrafo quarto 